武磊速度上超越左美斯

降班速度西甲第一

緊係啦 跑得慢點由中国走去西班牙

仲以為傳染速度